[理性討論]邊條線嘅巴士佬係特別衰格

216m 呢架野得女車長好好人
尤其遇著嗰個肥佬同四眼蛤蟆就大檸樂
見啲人跑過嚟到車門位就即刻車走人同埋總站見人行過嚟上車就即刻開車走
平時乜都要鬧一餐 拎住大件行李又要被佢少 準備行上車又話你咁急把鬼 但係見到廣田堆垃圾臭串廢老妹下妹下嘟個八達通嘟八世都未得又無膽鬧返人

人等車定巴士等你
當咗人地係私家車
拎大件行李當巴士係貨車

係巴士佬停定係度望住人跑到車門位就即刻開車走
無計啦 e車唔到樓下 焗住轉車
邊個想麻煩啲巴士佬同客收工返屋企 極速搬完都要被人話

你邊頭呀 唔係有A26咩

油塘嗰啲位 但係A26係一粒鐘一班 11:00~23:00先有車 架野兜安達彩雲兜勁耐先到 之前e22想延線到油塘呢個方案被人ban咗

E22 上完藍田再落油塘真係世界級車程㗎啦

所有巴路線

聽聞政府要搞死油塘交通 搞到啲人剩係可以依賴地鐵 之前永東申請油塘去皇崗直通車都俾人ban咗
油塘咁鬼多人邊個唔想分一杯羹

願聞其詳

無聽過有啲咁嘅事 但係油荃線仲未見影

唔撚知上邊邊個ON9唔撚Sick又走嚟負皮啦
E22全程都差唔多粒半車程，兜九龍塘樂富，再兜麗港城先碌上藍田山，再兜埋廣田落油塘車程差唔多1.75小時，司機揸定乘客坐都辛苦啦，根本E22X嗰種行法仲正路。

老實講，a26唔計等車入機場一定快過落藍田轉a22或者搭e22，如果咁啱走咗班車可以去觀塘轉a29，總唔知a22嘅垃圾程度等同e22

點為之衰格先？司機都係人，有樣睇
肥頭耳dup毒撚樣，或者賊眉賊眼果啲特別衰，企正站頭都係要停前停後啲，特登要你行

A29 頭車又係遲
落早機見人坐A22轉98D

我觀塘上，上機預多啲時間都係會坐返A22
落機見有A29開先會坐A29

好多年前同直通車啲staff吹水佢哋講 話九龍灣站都爭啲俾政府取消埋 地鐵成日搵人落嚟搞事
e22x真心正 不過一日得幾班

係 打漏咗 嗰兩個巴士佬真係見識到咩叫相由心生 有時會停前停後

城巴要開A26
A線價夠掠水 同 食對家214流水客(黃大仙>山上>油塘)
E線咁平根本無心機搞

乜車都好 一上彩雲安達即刻變慢車 a26唔會快㗎 凌晨n26都係因為咁勁慢 a22啲路線仲廢過e22

a26同214係因為安達臣而開
e22$18 a26$46 你覺得邊個好搵啲 a26仲要大把人坐 唔憂做 e22好多時依賴黃大仙上車嘅中途客 同埋住麗港城嘅人

我只可以好遺憾咁同你講，以油塘巴士都可以一個鐘內入到機場，a26算快啦

你搭過a26

a26常客

平時多唔多客

0－10

繁時坐到廿個嘅